今晚個活動係咪又SUCK Channel搞架？

Feel到搞得好撚求其

文宣design咁柒，一定係鬼
集合地點又係呢啲/集合地點咁偏門，一定係鬼
用字唔似手足，一定係鬼
送頭，一定係鬼

唔好乜都話係鬼

但suck channel一定係鬼

明明彩虹戰衣就係混入人群
屌你叫人開住閃光燈鳩行
方便俾狗逗？

佢地次次搞親都好撚鬼

都係超重狗同好多人拉。d議員又冇出現。

推

柒左啦，出去啦

柒左